［認真］不如大家入一入嚟 傾下今晚點

其實大家突然爆出咁多個地方 又十八區定點
不如認認真真講定一個地方！

真，好想做啲嘢，但資料好亂

pish

認真講定1個地方，然後好等你1網打盡?

唔係 只係大家而家消息太多 起碼縮少選擇 集中啲人 而唔係一咋咁亂

就係要18區開花！就係要亂

警犬收皮啦